《晚吹》成班做紙媒嘅一齊屌100毛

頭先睇翻今星期集又要威又要戴頭盔
原來成行都憎100毛偷料偷到出晒名
另外屌埋佢無料根本唔屬於傳媒
浪費創意煽動情緒重衰撚過生果日報

咁正都無人share
上公眾節目直屌

17分鐘開始

有無人可以cut出嚟俾佢地D fans睇
俾佢地知究竟100毛幾低質影響成個行業

連登無人憎100毛？

咁爆

100毛除左抽水，仲有咩原創野整到出黎

就係直接屌佢地完全唔尊重版權
有個直情講到明抽水係人都識啦
100毛重要抽得低質D嘢無內容無研究
讀者睇完咩都得唔到

100毛班fans好撚惡架

100毛

基本上我覺得100毛班fans同藍絲無分別
覺得100毛咩都係好柒咗都死兜
你覺得唔好笑係你唔識欣賞唔係佢地廢
或者逼你睇晒佢地D嘢再逼你笑

仲以為Viu同商台班友係friend底添

佢上次個台慶露哂佢無料到既底啦，搵班記者出黎唱歌，有撚人想睇咩

上次台慶班友仲死兜爛兜

100毛都唔算商台啦
同埋唔通佢cut咗D嘉賓講出真理咩
迪偉聽兩句都知道係100毛
基本上我諗行內人都知佢地仆街

最on9就係佢個台慶
引成班100毛fan出晒嚟死撐
明明重衰過亞視台慶班撚屌死話好正
話睇100毛就係睇依D
成個節目直接copy TVB寄生蟲一樣
又要屌TVB自己又抄人地
TVB死咗佢依類寄生蟲一樣會死

最深刻係女友個同事話100毛好好笑叫佢一定要睇台慶，點知我女友睇十分鐘就頂唔順話悶到仆街，最慘係聽日唔知點同佢同事傾翻扮有睇

我覺得根本所有讀設計或者多媒體既既同學都應該以呢撮鳩毛為恥 根本侮辱緊做設計做傳媒既人

利申 讀緊相關科

一班on9當有趣嘅人

我讀相關科畢業所以好撚憎佢地
搞到成行都以為佢地D嘢好掂
根本不值一提
好似咩真點....屌你個個廣告都跟明顯係老闆order
依d中學生嘢都攞黎用
根本係達哥用係佢D爆機post先
佢地又抄嚟用

憎就唔係話憎，係覺100毛根本冇嘢好睇，成日出埋d料又低質，又無聊，冇嘢搵嘢嚟講post，最近睇佢嗰街頭訪問 就睇得出間嘢根冇創意可言，問d問題無聊到，剪哂d被訪問者d粗口就咁post出嚟，就以為自己好好笑，sorry我真係唔覺囉

利申:本來對佢3個老闆冇咩壞印象，甚至仲幾鍾意聽之前阿bu做節目

垃撚圾一百毛

所以想大家睇翻個節目睇下行內人點睇佢地

成個行業都跟佢做法先on9

最慘係佢地令到個個認為佢地依種就係創意就叫好笑，令普通市民會跟隨佢個標準，佢班fans就俾屎佢地都覺得好味，影響香港創意產業

隔離3條女拍緊咩節目

係！你睇得出好多廣告都跟佢嗰套，應該全部老闆睇到佢地有market就照跟，製作嗰班想做自己嘢又做唔到又要做垃圾都幾慘

唔係場景裝飾嚟咩 佢地扮緊酒吧客人掛

誰人偷偷留下負評

仲以為慳皮到咁

完全同意，幾時兩間仆街齊齊攬炒

屌 垃圾

此帖要火

第幾集

公司班閪女人最撚鍾意

想翻睇

兩類人最鍾意睇100毛，一班老野想扮潮，一班就係on9仔

有無link

100毛根本垃圾先睇
成班馬騮改埋晒啲on9食字名都算
啲所謂抽水又玩得低質 政治娛樂化 搞到啲港豬以為自己好有政治觸覺
正一垃圾媒體

以前高登果陣又好 依家連登又好 大撚把傻鳩追

Can't agger more

偷下野又一日

其實唔好淨係話一百毛，根本每樣野成功之後d老細就會叫人跟佢做法，日本都好似有老細要動畫業個d人畫動畫畫到好似新海誠咁啦

其中一個係咪fb seven nam

最on9係咁多人支持

強帖

之前班友幫唔知咩brand拎咗Andy warhol設計既product賣廣告
Caption寫咗句咩藝術係應該同商業掛勾
我喺香港推廣藝術嘅話聽到真係嘔血
心諗你行銷咪行銷囉 可唔可以唔好亂創造一啲低汁九唔搭八concept出嚟 以佢地followers數量隨口噏兩句足以影響到成個風氣

Aggro

唔係話撐100毛
但係依家有邊本雜誌係有建設性
娛樂雜誌影波罅
潮流雜誌科技雜誌寫鱔稿
紙媒網絡化變低質主因唔係佢
而係大家都追求點擊
佢哋自己都講全部紙媒 都變成重量不重質
只係佢行先大多一步 做咗個版俾人睇
其實要屌嘅應該成個傳媒界

Dickson
表示淨係睇的神

佢地D廣告個人覺得幾好睇

最慘係將政治嘢變成娛樂
我要睇新聞我睇傳統紙媒唔好
根本就係呃like content farm
成日出埋啲 每個人身邊都有個xxx tag佢入嚟啦
我屌 同港女語錄啲呃like手法有咩分別
佢地根本無能力創作 仲要抄東抄西
一開始都還好 越搞越衰 咩都鳩化
仲要捧紅埋個個盤菜

Exactly

agger

雜誌黎講明周夾住果本類似副刊既物體幾好睇既，有時都會學到D野
至於網媒就真係算鳩數啦，一班攞正牌content farm, 睇得多真係浪費生命

乜仲有人睇100毛咩
年幾前已經覺得好悶，所以unfollow左

咁既話香港成半人係戇鳩

初頭都比佢呃到下
後嚟越睇越無聊onL99
抄料當食菜
重有嗰件乜撚野菜, 當L 左自己係大明星當人臭四

而家d人就係鐘意睇呢d，你地寫幾多隻字屌佢都無用架啦。
你有能力就將個風氣吹返啱囉。唔係就忍下，風水輪流轉

此帖必火

有撚用咩 以前一直都屌緊佢地咪抄高登料
佢地咪一樣係咁跟到實 依家個page幾十萬like啦

其實硬係覺得陳強 阿bu 林日曦 呢三個
得返林日曦係搞緊100毛
陳強阿bu好似唔見左好耐咁

利申以前有睇黑紙 陳強阿bu未走個陣晚晚都聽

好多中學雞buy 佢地嫁wo，你死啦

我覺得網媒有網媒作用 唔單係100毛
非正式媒體敢出傳統媒體唔出既野 顧忌少
但當然資源 取向上 你唔會要求佢地出深水追查式嘅野
你話佢地完全無用 而呢啲網媒近年又真係以鳩鳩地 抽水嘅方法 吸引左班靚仔留意時事
你叫佢認認真真去聽689施政報告乜野叫一帶一路睇佢彩唔彩你
睇完條鳩片好笑既 佢地或者會google望多兩眼
呢啲的確係傳統媒體做唔到

不過當然 係連登讚100毛預左比人屌
連登仔最鐘意做到 當年我捧得你起 今日就踩得你低

啱啱睇完
後面嗰三條女係做乜鳩

呢點真，鬧港豬又話侮辱

憎到仆街

火你老母咩 大陸狗

偷料狗

留名

唔計政治立場
香港01寫啲社會嘢係幾有質素

香港01識玩
除左傳統媒體做開既範疇
佢地做得闊好多
例如開多左分類 女生 跑步 煮食 等 佢地都當係一個大範疇做
至於新聞時事佢玩深入式報導
同變緊即食、報導膚淺既紙媒成對比
反而吸引到人睇 同埋獨成一格
紙媒再唔改真係無得玩

端、香港01、立場新聞，香港三大垃圾所謂新式網上媒體，人人得而誅之

100毛呢啲垃圾同CCTVB啲白痴嘢一樣咁on9，正仆街冚家剷

毒果日月報又係仆街冚家剷

基本上所有香港傳媒都係仆街冚家剷，無一例外，搞到香港人思想封閉，變曬港豬

咁講係唔係又得返熱血時報可以睇

陳云式思維

我夠知立場仆街，01端紅底
但佢地寫野起碼有返啲內容，真係令到你諗野，哲學野社會現象野佢地肯擺資源請人寫。
唔係個個既英文程度都舊高去睇外國媒體

熱血時報咪又係content farm

點解連登仔咁鍾意非黑即白，屌曬所有傳媒就話人鍾意熱血時報

而家係講緊成個傳媒生態同社會質素掛鉤，真係一樣咁低賤垃圾，個社會有咩人就有啲咩新聞，寫法同意識形態不知所謂唔在講，錯別字一大堆，唔講以爲呢個地方啲人都民智未開

一陣又燈返佢上嚟

酸撚到佢地
100毛做媒體做到風生水起 自己做唔掂就屌鳩人

垃撚圾好撚憎特別係果幾位老闆懶係野

其實100毛算唔算傳媒？
你會唔會用capTV/ bomba/ 熊仔頭 同01/ 蘋果比？
前者都係靠收廣告抽水搵食

講起網媒，19才子個個唔錯

強帖留名

01寫d野係幾好
不過次撚次一要轉風向就即刻露底

英文媒體又係左膠當道+全部一味奶支那

可唔可以講吓點先為之好媒體

成本雜誌都唔算傳媒？

公道講句，雖然內容好多垃圾、低質笑話，但無可否認有部分年輕人受到吸引而主動認識一d時事（雖然未必深入 )
我無like過個page，但又唔可以話佢完全無用既
不過個人的確唔欣賞個種做d on9野扮清泉既做法
特別係佢老細

Agger 01 哲學 01 女生 仲有好多01乜乜物物
好多嘢睇
（唔係認同佢哋，但某啲嘢佢做得好好似係）
蘋果成撚日用埋啲蝗語
但點解成日話佢係毒果？

小氣當特點
同d港女無腦講野話自己直一撚樣

100毛唔係政治向既媒介咪認囉
一日到黑話自己幽默式政治
政治兩個字咁易俾你沾到光？ 仲有成班人護航

100毛好耐之前都講緊佢地偷料懶搞搞笑，宜家又翻炒？

推

非盲撐
但人地做得起 又有觀眾有回音
唔係證明左佢做得好咩
唔好話傳媒應該點點點
單係吸引人睇都算成功啦 話晒由零開始

01 我堅決唔幫佢share
身邊人上癮就慘了 防不勝防

垃場新聞又出返黎 但都係垃圾

紙媒就算啦 .... 明報而家都紅到 ....
毒果一貫有毒

Unfollow左十世，最憎硬推偶像式傳銷。
影響taste, 有港女日鳩日share林xx post我都block左

佢有咩係由零開始
全撚部都係抄tbb既寄生蟲式製作
根本同神魔之塔一樣

得星期三檔案係高汁

Proud of黑面
On9到喊

100毛係差
但再差都差唔過紙媒囉

咁你睇開咩媒體咁巴閉
外國又咪多buzz垃圾
不如你屌之餘又講下想睇咩啦咁把炮

利申欣賞01寫專題同玩網媒憎佢紅底同打毒針立場
憎生果但冇計係有影響力 憎東方政治立場但做即時notification佢係好快好多（自己搵stat睇有人做過data analysis 好撚憎一百毛抄野但有一兩個節目叫做笑得過

聽咗幾分鐘 就知係屌緊100毛
之前我覺得都幾好睇（勿屌）
但依家覺得好撚垃圾
睇完林xx套跟住矛盾去旅行更加憎佢
小氣西 冇撚禮貌
又唔夠膽屌鳩元秋
麻煩到個翻譯
仲要係自己Facebook 解釋話做乜鳩社會實驗
將on9行為合理化
男人老狗 自己小氣咪認撚咗佢
咁憎元秋 一係你就咪撚去啦on9
仲要有人撐佢先好笑
成班港豬都on撚鳩

高汁post

100毛你班抄料狗睇唔睇到啊

推爆佢

睇100毛好過睇八婆雜誌啦

不過睇毛記點會當佢係咩新聞平台
成本都係廣告雜誌嚟
拍得有趣，咪睇下笑下囉

的確佢最近幾年嘅廣告做得起
不過由一開始佢抄高登料已經好撚憎佢

有睇 聽到第一句就估一定係插緊鳩毛

而家好似係興d '媒體' 整合 (or偷完扮自己) 一d網上資源再集中present返出嚟
外國咁9gag都好多人睇，因為集中得好

老實 戇鳩程度同梁頌恆 口音論冇咩分別

我冇睇個節目, 望過一兩眼咁啦。之後係咪話在韓國幫班後生仔 interview既, 果 part 就正正常常啦

佢一開始食二次創作條水係食得幾好

不過玩左兩年都仲玩緊依味就落後

佢自己制作嘅節目又唔多掂

最好係得星期三港案同愛回帶

宜家連愛回帶都唔搞

搞埋啲咩閃光彈

想100毛用佢嘅力量

推動多啲唔同文化嘅產業

例如音樂 電影 舞台劇

將宜家娛樂雜誌嘅八卦風氣改變

將娛樂新聞變成文化版

你地實有上黎攞料

希望你睇到

紙媒唔上網搵料既

100毛既成功，睇準香港人有幾on9，
所有野跟主流

100毛唔係不嬲都賣膠既咩?
點解會期待佢地做D有深度野?

屌佢老母，以為佢抄啲報紙高登都算
連我猛鳩語錄呢啲細粒野佢都要抄

有思想既人都唔會睇，狗先會睇

其實我有時都會睇100毛
主要係因為佢啲讀者太低質
上去轉一圈自信心當堂番哂黎

純9up, 100毛只係表面做下宣傳谷人氣，幫自己搵客做下廣告，marketing先係搵真銀
btw 以前黑紙係幾好

句句中point

即刻重温先

佢都叫網媒 小丑 content farm 就有佢份
仲衰過毒果 如果比佢紅落去盞搞到傳媒生態好似台灣咁

絕對同意

d feed圖屈撚突到呢
內容低質都算 連請d designer都低質到咁都可以俾d圖直接出街
你唔覺得醜 我都覺啦屌
簡直影衰曬designer個名

唔否定100毛有一定嘅影響力同作用。
好認同其中一個記者所講，當你依家咁受歡迎，咁有影響力，係咪可以做另一個層次嘅野呢？有返d傳媒責任

咩人民質素，出咩傳媒。

100毛賣膠，你當佢正餐梗係唔得。

啱呀

講左咁多年, 幾時先黎料真係做低佢地?
一出個陣買左頭2期, 第一期為好奇想睇下乜黎, 第二本為官恩娜封面而買
之後睇落唔對路已經無再買

果時黑紙一蚊張 我覺得高質 而家變成100毛 真係唔掂

睇啦睇啦睇多D 01 啦
呢間野就係想用呢D 其他野黎潛移默化香港人

其實百貨應百客
人地低汁都做得起即係有佢自己O既市場價值
人地個target market都唔係高登仔／連登仔
高登仔／連登仔咪自大到當正自己＝整個MARKET 啦

利申：好耐無睇100毛，唔好一有咩相反意見就跑哂出黎屌人地護主犬乜乜物物

睇咗套嘢，我覺得紙媒班人太一成不變
個世界變緊，人唔會花咁多時間去慢慢搵好嘢睇，仲要睇晒先會知係咪好嘅嘢，莫講話拎多份報紙
除非真係去到times咁高質素，一定唔會失望，但香港唔會做到

100毛會有你所謂嘅力量，都係因為佢地只做迎合主流口味嘅內容，就好似只餵偏食兒童食佢地鍾意食嘅野一樣；香港其實都有唔少文化、文學嘅刊物/雜誌，只因唔啱主流市場口味所以一直被忽視，而你就要求100毛佢地做d倒自己米嘅事，咁做同直接放棄現有所謂嘅力量冇分別。

100毛咪撚使旨意污染文化界

100毛我都有like緊，睇完就算，唔會吹捧
有一句我好認同就係100毛成日將嚴肅嘅事娛樂化左
其實咁做好多人以為係個page圍爐笑完諷刺完就當出左聲反對左，對成件事根本冇咩幫助
亦都學片中話齋，儲左咁多audience，又自稱傳媒，係咪可以做多少少野，承擔返傳媒責任？

不過換個角度諗，有咁嘅傳媒，都要有咁嘅讀者同觀眾

星期三港案幾好

其他...

以前黑紙高登 同100毛出書都追左一段時間
後尾屌你老母9成都係呢度抄下個度抄下 credit又落撚齊 出post又on9 好似巴打上面講個d咩tag你既朋友入黎啦
唔止100毛 根本好撚多online media都係咁
乜撚野新假期 u magazine都係垃撚圾
HK01同立場係政治立場上係完全不能認同 但唔可以否認佢地d文最少寫得好過其他

一百毛垃圾都唔駛提架la.
但係明明佢初初出好多人post到而家十日都無見佢一個post.

但佢Dview數仲係咁多好有可疑.

呢間野都無咩廉恥, 咩都做得出.

其實感覺佢太過扮貼近民情
係第一次搞果個咩無記頒獎禮大迴響
好多fd話正
但其實睇返又唔係咩好特別
之後就愈搞愈衰

100毛係俾港豬將社會議題娛樂化，易入口，所以睇得開心，又好似了解左個社會。

我賣老翻名牌袋夠可以做到風生水起la, 咁就叫成功???

屌你老母理撚得你政治娛樂化定點
總之抄料死全家
班冚家拎仆街到credit寫幾隻字就算
我[size=4]屌/size=4]你link都無條你係自己個C Drive抄出來架?!
人地比你隨便轉載架?!
成班死仆街！

連登都係炒高登 同100毛一樣

100毛最大罪嘅 係政治娛樂化呢五個字
主流興即食、興流於表面就可以無哂傳媒責任？
作為有影響力嘅媒體 就唔該有返應有嘅社會責任
而唔係個世界點行你就跟住點行 隨波逐流

佢地最正係咁仆街, 又用好超然既態度屌鳩D政客.
其實佢地面皮厚十倍, 無恥十倍.

唔可以話連登抄高登，連登同高登根本係同一班人
高登仔不嬲都僧100毛，呢度都一樣，只係近年大家無咁留意

內容on9 以抽水作為賣點
口話大台唔好唔好 但好多野都係描緊大台水

9捧 ig女神 哩d級數好心就唔好拎出黎啦
見過杜小x 真人極厚粉 又多粒粒
見到都唔開胃啦
成日up下咩心靈雞湯 咩咩政治咁就一個po
一大班狗公又去狗衝比like
將成件事低質化

100先真係港豬育成場黎

其實佢地近年開始摺, 對上一次有一提都係維園賣魚蛋.
但D view數仲係咁多好有可疑

100毛真係垃圾

但係娛樂化左令到好多「唔鍾意政治」既後生仔知道發生緊咩事
以前嗰d人直頭唔知d政治時事

講廣告，我做過廣告都覺得近十年廣告好低質，佢做d廣告係靠抽水靠改歌，但係佢叻既係佢夠膽死未睇到最後你都唔知佢賣緊廣告。呢樣野好少人夠膽做。正如之前audi陳喚仁嗰個。而家做廣告既求其答到個brief就當做左，一唔係做眼高手低。唔好拎日本廣告黎講，睇下泰國嗰d。

我唔係撐佢地，我而家見到都成日飛過，除非好多friend share佢d野話正先會睇。但係講操守，d紙媒除左港聞版之外根本直頭係老作。人地做娛樂既你拎返娛記黎比較下操守。

偷圖偷片偷idea就一定係錯，呢樣野一定要屌一定要改。

最令我唔想睇既係佢而家出埋晒d鳩post搵人共鳴真係好撚無聊

你都識話文化雜誌唔啱主流口味所以被忽視

所以咪要用佢地嘅力量去做

令睇佢嗰啲所謂主流觀眾有更多嘅文化知識

從而令文化刊物同文化雜誌進入主流

利申 純粹想推動多啲文化野入主流

開頭有買佢，無買兩年
大家好似唔知道

成本100毛最撚垃圾嘅係晚吹主持余迪偉個愛情專欄

好似而家仲喺度

垃圾100毛
帶埋司徒夾帶班垃圾一齊摺埋啦

睇蘋果新聞會比人話被洗腦
睇100毛就叫有趣
佢有嘅存在價值起碼可以令人多左留意政治
無可否認佢偷橋，但又唔可以否認佢冇存在價值

成日令政治娛樂化話容易令人接觸
但佢D嘢得抽水圖或句子完全無內容同分析
搞到依家大部分人睇完佢D posts就覺得了解時事
佢地講咩係正確就正確咩係錯就錯
同藍絲左報無分別
佢講咩就信咩
根本D人無了解到事實嘅內容
只係100毛話咩就係咩

其實佢地都無停過偷
以前係高登偷依家係其他人地方偷
依家覺得無咩人留意未又係係連登偷
上次巴打困係衣櫃post

係香港好多嘢做得起係靠推廣同新鮮感
佢地一出已經大把明星封面各個地方不停推廣
日日唔洗構思上網偷料一定俾其他媒體快
另外日日用報紙頭版抽一次水
如果你有資金你跟佢做法一樣做得起

人地都無開名
佢地又知係講佢地本聖經
姐係暗示100毛做晒以上嘅嘢

紙媒差極都係第一手資料
佢地有記者，記得好困難先得到有用嘅料
每份報紙都有立場你可能唔同意
但佢地一定有內容有分析
但100毛只係偷圖偷post抽水根本無內容

受眾都係問題 啲觀眾淨好一味 玩膠加on9
樓上有巴打話推文化野
當然唔係唔得
但根本呢啲野唔係主流加上冇玩膠加on9咁易入口
咁100毛咪唔做

利申：對100毛冇好感 純粹覺得受眾嘅質素都係一個問題

搵料有列明出處
偷料係據為己有

踢爆好咩

佞家本身做媒體都係賤

見人地做咩成功就抄咩
出埋D同感post但完全係廢話
猛鳩完全講出心聲又高質睇完會笑
有諗過問題次次都正中問題下懷
100毛嘅同感post就係肚餓你就會想食飯
之後一大班人話係呀肚餓真係想食飯

一樣，幾年前D人話好好笑咁我買本嚟睇
點知入面九成都係高登料，好似俾錢上一轉高登
其他嘢直情唔好睇，睇Yes重有趣過佢

一陣睇先

垃圾100毛

係咪得我一個覺得最左面個嘉賓表述能力有d問題 聽完佢講一大輪都唔知佢up咩9

100毛咪歡樂今宵囉

Captv 除左西伯利亞人d創意真係高100毛幾班

毛毛點點點，毛毛點點點，毛毛點點點？！

剩係don爺同雷超都型過晒鳩毛班人啦
除左東方升，佢真係型。真人又高身型又fit。成個鄭浩南咁

其實真係膠係無乜所謂. 又或者無咩道德而家都隻眼開隻眼閉.

但佢地成笑人地on鳩仆街, 但自己都係咁on鳩又仆街十倍咁先難頂.

一百毛再咁搞落去應該會好似毒果咁選舉時號召支持者玩雷動

認真 先唔講100毛內容是否垃圾
但係佢的確夠膽用一啲綠葉做封面人物
啲綠葉先可以彈起 出一次名
間接令綠葉多左工作機會
試問 有邊間紙媒夠膽

我反而睇開毛記電視 星期三港案同愛回帶
香港人好善忘 有啲野過左去唔代表完美解決左

利申 無買無睇100毛、黑紙由創刊號買到16年12月個期

唔怪得知係個節目度
見到迪偉個老尷樣
之前成日講野再追問班嘉賓
一講到100毛 佢即刻收咗皮咁
唔醒起100毛有佢個愛情專欄

一早 block晒
完全唔知一百毛宜家係點
fb個hide功能幾有用

根本晚吹同電台節目冇分別

其實人地明報信報香港01端AM730都叫做有番小小風骨既媒體.

但只係人地有樣野唔岩你地心水就打人地落地獄.
反而100毛呢D一味跟風向走再垃圾都有人吹奏, 民粹下雞犬升晒天.

初初係幾得意嘅，但之後又悶又抄又戇鳩當有趣
好多嘢都嘩眾取寵，到頭來只係顯得自己見識少
不如摺柒咗佢啦

香港速讀文化先令佢風生水起
得罪講句
我見到啲reply就一味係咁屌 屌到要人仆街死咁先安樂
撐100毛個啲就係港豬 死on9仔
反100毛就係人中之龍 眾人皆醒我獨醒 芸芸眾生都是on9的

講真有資金都唔一定做到人地咁樣
又唔見有第2本100毛 第2隻神魔之塔？

受歡迎只係對對商家黎講係好事
但唔代表佢有質素，對讀者無益
好似前面巴打咁講
餵班偏食兒童食垃圾食物佢地一定開心
你話多人認識咗政治，可能係
但同時佢政治娛樂化
會令好多人忽視事件嚴重性
佢抄冇問題，抽政治水無問題
但抄之餘唔該利用佢嘅影響力
去為社會做返啲嘢
唔好樣樣抽完水，笑完就算

認同佢廣告方面做得好成功
但唔會係一個好嘅大眾媒體

咁傻仔都有上限既
一百毛有料就唔俾人屌咁耐都反擊唔到law, 佢D毛粉D反擊更顯得佢地鳩.

隔住mon都feel到佢地酸撚到

媒體都係一盤生意姐，個個老闆都想賺最多，最少成本賺最多hit rate 最多廣告。100毛向呢點都幾成功
不過我都同意你儲到一定數目既like，就應該盡返傳媒責任，出返一啲有深度既文章
但係你叫佢唔再出呢啲低質抽水post，又要佢出返高質長文根本好難。佢唔出呢啲抽水post 根本冇錢賺冇觀眾。冇錢賺又點support 佢地間公司，除非佢有個有錢佬向後面，但大家都見到向香港有個有錢佬向後面既媒體會點啦，文章一定極度偏頗
Btw 佢唔比credit 真係死罪

啱呀，紙媒畀佢哋眼中既垃圾打到體無完膚唔係冇原因

的做傳媒，邊間就唔講，試過同個上年紀嘅藝人做咗個專訪，行來都幾受尊敬，點知條片出咗冇耐，佢就自己配相同cap 內容放落圖到。張圖好似過萬like，啲人仲話講得好㖭，心諗，唔撚係100毛做架，佢抄架。雖然有落來源，但成件事好核突，連問都唔問就拎，、蘋果都照咁用，枉稱為傳媒

又唔係淨係酸
佢地仆街就係抄啫班做開媒體又點會唔屌柒佢地
咁撚無道德
你試下佢地唔抄人自己一手一腳搞出黎班人要屌都無位可以屌得甘

估唔到連登咁多人撑一百毛……
抄野當自己(抄高登)
以創意作為賣點但視版權如無物(拎多啦A夢圖做封面比人告仲要話人小氣)
搵政治錢但同時將政治娛樂化(無人記得鐘樹根啲仆街野但會有人叫佢tree根，覺得佢好nice)
…………
將每一日嘅時事娛樂化左令到無左危機感，我覺得係好危險，潛而物化令到大眾覺得嗰啲荒謬嘅事係平常

其實坐係格離班女係想點 有咩作用

本身都唔太妥佢 自從魚蛋單野之後 直頭開始憎佢

根本佢都唔係傳媒

如果100毛員工上節目講就好睇

邊張，好想睇下d on9 朋友有無like

點解仲有咁多撚樣認為多人睇就係岩
就係成功？
呢個係乜野邏輯？
早兩日香港3萬隻犬講屌你老母
咁係咪代表真係判錯左？
只係諷刺緊有好多人都係咁撚豬
比人借過僑用黎搵錢都唔知
搞笑扮7哄你開心笑下，博多人睇有noise多views
佢出面收廣告咪收高d價搵水
你老母d內容毫無營養
佢呢d就真係荼毒下一代喇
香港咁多廢人
佢老母咩毛好撚大責任
一d職業道德都無
學人做傳媒，不知所謂
呃飯食都會明白體諒
但你唔好誤人子弟教壞下一代丫大佬
唔撚係酸你，係你教壞緊好多人架仆街

講起01, 我有嘢講

如果熱時跟港足跟到01咁我咪睇熱時唔睇01囉。屌你老味話自己係本土報？食撚屎啦！大公文匯報港足都多過你個垃圾網台啊柒鳩達！

唉 香港人不嬲中意睇人仆街同抽水post
之前偷圖夾帶咪又係咁上位
同埋靠d女

啲人睇完100毛就以為好了解香港形勢
根本唔會比心機睇其他真係有心寫既文章

最大問題都唔係100毛無聊同政治娛樂化，而係佢地成功後變成主流，讀者buy佢地個套，其他媒體要有人睇就跟埋佢地嘅做法

個個乜撚夾帶就算撚數啦，屌佢都廢事

唔單止荼毒下一代
仲影響左成個行業
真係好撚黑人憎
為禍人間

100毛啲人都特別戇鳩
好似嗰個林咩咩咁 啱啱個新年懶破格咁派黑色利是
之前矛盾同蔣元秋去又係戇鳩
又冇人拎枝槍迫佢去
但去到又話冇野好講 元秋同佢講任何野佢都唔出聲
幫元秋刷印象分搞到元秋好似好大方得體咁
而條撚屌就間接將後生嘅形象變到好似好小氣同戇鳩鳩咁

由電台節目到黑紙到100毛雜誌再到網媒+毛記
我最欣賞都係黑紙頭嗰一年 雖然只係玩下黑色幽默 但真心原汁原味+高質
依家就真係低質到冇眼睇 個已經unlike晒啲Fb page
利申 有fd做緊100毛 其他做傳媒相關工作既fd都好睇唔起佢地

有人會當100毛傳媒？
我當佢係captv果d娛樂channel

佢之前fb出啲post真係on9當有趣 但又真係好多人like
依家唔知係點 利申已經block左

Big boys club同電台節目都冇分別

100毛似做pr多過做傳媒

利申：已unlike

佢同呀bu做遊花園都做左幾年啦，在公（專欄）在私（交情）都尷尬

做advertising既應該都知100毛係麻麻地

根本成個傳媒生態就係垃圾啦，果位講傳媒責任既做邊間咁巴閉?唔覺邊間真係有，搶高地人人都識啦。

個個收回佣仲道貌岸然屌100毛，五十步笑百步，笑死人咩

遊花園阿bu真心垃圾
成日講埋啲廢話

講講下100毛
竟然連垃圾黑紙都上神枱，癡左線？
成張野就係不知所云既廢紙。睇佢兩個老細寫野以為自己唔識中文。

佢地都知, 但就用住網媒龍頭個名呃錢.
其實佢地D野無人會認真睇, 廣告都一樣.

唔係講緊內容

感覺係將高登/連登/其他forum hit嘅topic抄吓改吓，print出來就拎去賣

都幾好揾

其實人地講出事實真相都叫葡萄咩？
班做紙媒又唔係一面倒屌
係提醒佢地既然有名氣就做翻正確嘅事
唔好做垃圾同偷圖

依條友扮中立但成篇文撐100毛撐到出晒面
下面有人清醒留言屌100毛偷嘢，佢就叫人依家無睇就走啦，重有班毛粉幫佢

屌佢老母
偷嘢偷少左就叫進步
100毛有撚道過歉
屌你咁isis殺少咗人就叫好人啦
喂佢地好好人已經唔殺咁多